GME今日會唔會美國各大銀行強行幫老散平倉

愈黎愈癲，都玩爛玩到出面，唔差在啦

所有美資broker銀行強制平倉

係銀行保險箱既股票就搵cia去搶

總統大選我都搞得掂你班老散等死啦

咁樣還掂都yolo
佢地同你武裝起義

唔駛,等佢升到飛天跟住broker爆煲
爆煲之後gme跌返落嚟
3年之後sipc賠返d股票比你
to the moon

總統大選都過到骨，無事既

咁d 大戶咪一齊死?

基金執笠
銀行證券行破產保護
跟住舊股票變陰司紙
印70%新股

老散吔蕉
基金佬失業
銀行佬同broker繼續贏
兩邊通殺

3年後sipc賠返d gme股票比你
銀行證券行過嚟收數話你借咗200蚊買gme依家要還

基金佬同銀行佬同broker唔係同一班人黎?

唔係同一班人
基金佬炒股
broker幫佢哋落order (另外broker有借錢比基金佬同老散)
有時冇人接或者想食多啲價就落場同你玩 (market making)
銀行就借錢比broker + 自己有broker子公司